[月經] iOS集中討論區 (116) All in Pro Seriessssss

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.1.2, iPadOS現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB
12.4 unc0ver

13.2 beta
<Public Beta

13.2 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda,

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

國際牌黑絲1001

國絲lm

開咗個免費TV+之後第一樣做嘅嘢係取消佢
費事一年後肯定唔記得

老老豆豆 頭一年產量不會大，送比你又如何

陰謀論mode

見到得嗰幾套嘢就明點解新機送學生music又送

小心呀
佢呢個一取消係即時取消
唔係一年後取消架

Arcade係即時
但TV係一年後取消

你試下

等得佢拍哂啲戲
班學生已經由入學讀到畢業

已取消
但2020年11月先到期

Xs max leather case 無左forest green
Walk in 會唔會有

啱啱收埋咗電話 唔記得就爆post

斷咗貨好耐了
就算當初出都唔係易買

開咗對pro用未

GG

真係睇唔出推呢個service有咩前景
個market比人食哂同冇咩上升空間

Apple以前最勁係開拓個新market跟住自己食哂， 其他人追住執二攤

我取消嘅時候佢係話我可以睇到出年11月

我唔敢試 可能有bugs
祝你好連

是但啦
唔can都cancel咗
如果真係冇得睇就由佢

係呢1秒咁就冇得睇吖？

我仲睇到呀
Check哂手頭上咁多部機都係話我2020 11月到期

夜啲

已GG

如果最後真係即時取消嘅話
應該大把人中招
我慣咗秒取消啲試用

兩下power已經輸咗

faceid 已經到左極限 係時候到我架touchid 發揮啦

呢個每次用Apple pay已經好覺

等緊傳說中嘅A13 8仔

13.2係唔係證明咗得4gb ram係apple既一個錯誤

自己部 11pro ios 13.2 freeze問題嚴重過reload

faceid好垃圾 角度唔啱都解唔到鎖

睇黎要用iPad 10.5買

11真係好易發熱，之前用8 plus都無，唔知係11定13.2問題

唔係 真係system問題
之前好地地好爽
13.0 b6

iPhone 11 Face ID 好正喎

有幾正 個電話放係枱要控個頭埋去先unlock
touchid按一按開到

用過未㗎你

用緊11 faceid不了

佢想要多d free ram，所以勁快freeze d background app，一換app就好易reload

我喺枱好輕鬆解到鎖

Chok仔已棍到AirPods pro ?

touch 直接 爽快

下次有新嘢都係一隻不留算 搞到心思思

新機整都接受到 三鏡

舊機都俾佢一次過整

chok巴入咗pro

無人性講風涼話

有冇人粒airpodspro airpodspro 用唔到單耳消噪
明明設定開左

匯豐app入唔到
有冇人入到

入到

入唔到

經過咗上次AirPods 2斷完一輪極速插水之後
我決定就算買都等聖誕新年先買

8plus上唔上ios 13好？

唔係用AirPods Pro咁急就等下先

睇片高光係咁亂跳點搞？

單耳係唔得

單邊戴無降噪

大家用開邊隻無線叉電
想買個比手機同埋apple watch用既叉電

如果用播youtube片黎測電量
部6s iOS 10同13比
又無咩大分別 點解會咁

播片應該係要差唔多 如果淨播片都倒水過舊版就好有問題

設定 輔助使用有得較
可能有bug

因為真係差唔多

次次升iOS都周圍同人講差唔多
今年13真係 講唔出口
升前升後好明顯

透明mode幾得意

暫時左歌 同人講野 好似冇載耳機咁

有啲聲仲大咗

用消噪就好似 疾息既感覺

飛機氣流mode

唔怪之得頭暈暈地，可能太耐冇戴降噪耳機，用左一日唯一唔好就係電量，想像唔到一年後會點不過主機都係用返Powerbeats Pro算，AirPods Pro純粹過下癮係機鋪用算

pbp我見個盒好大
但係navy blue真心靚

個人覺得通透模式最舒服
但會聽到周圍好撚嘈
番工用一流

今日試咗friend對pro
純講降噪Sony粒豆好啲
不過成個package都係apple好好多
起碼唔斷同個盒細好多

最重要係「存在感低」
我試過戴第一代，總係feel到有兩條涼浸浸既物體high住塊面

Ios13.2 一日要叉3次電痴撚線
之前一日一叉都夠用

同戴cm唔播歌有啲似

單邊點降另一隻耳大把噪音入嚟

冇cm

單耳梗係得
唔識唔好亂up

不過有樣野唔係好明，點解AirPods 2/AirPods Pro盞燈係盒外面叉緊電冇得好似Powerbeats Pro咁著住，叉滿就熄

Software有冇得搞

［教學］我係一個和理非 發夢期間想幫勇武前線 可以點做？

實際係有啲無謂, 但事實係開到

reddit見到

2點輸左

咩機？
我XS MAX 都明顯倒水左好多

8點又棍唔到

SONY INC.

唔開TV+住
Netflix都睇唔切，平時返工放工唔想用眼，鍾意聽歌多過睇劇

用咗頭3分鐘就發熱 之後10分鐘內100%->85%

直落13.1

一樣XS MAX

有冇人部iPhone11 / Pro / Max都好似我咁
明明已經關左鎖定相機
但拍4K片途中轉唔到鏡頭
但1080P就得

我試左iOS 13.2既iPhone 11同Pro Max都係咁

有無巴絲需要lightning to type c線

點開？

我見到有一個問題大家都冇提過
就係用緊 AirPods聽歌個陣用語音輸入
雖然的確可以輸入到，但係個首歌係個陣就會變到勁大聲之前嘅iOS都唔會咁，係會直接暫停左首歌
連用Mac個陣都係咁

我！！！

求有機既幫試

無嘢喎

4K 60fps轉唔到鏡，想轉鏡要降低用30fps

睇啲YouTuber之前佢地4k都得
係咪iOS bug

尋晚既事

我都有咁既問題⋯⋯但呢個唔係11 pro既賣點咩？Apple 要 clarify 一下喎⋯⋯

透明mode點開
係唔係要更新ios?

係
要13.2

有個an friend問我s10用唔用到AirPods Pro

叫佢俾多幾千蚊換部iPhone 就冇問題

咪去 Settings 度開

有冇巴絲呢幾分鐘部機short short地？

用完airpod pro 都係鐘意powerbeat pro 多啲

上左13.2真係好食電

4k 係得， 係60fps 唔得

舊機倒水

想問IOS個Wifi同藍芽係咪預你長開住先方便？因為個Airdrop係要開晒兩樣個喎，我出街想收吓革命訊息咁，佢個icon變白色冇野連住食唔食電？同埋有冇security隱憂？

長開WiFi 藍牙唔會食好多電 大約跌3%一日 我用*** s4果時已經長開WiFi 係好方便嘅事情來 返到屋企就自動連到WiFi 唔使驚用咗data 睇YouTube
安唔安全就一定會危險咗 因為會scan 到你部電話 不過要完全scan唔到係冇可能 因為你會上網 咁樣已經scan 到

13.2降翻13.1.2個backup會用唔翻？

好慳電喎
12個鐘用得50%

Yes

咁樣想down翻都down唔到啦

你地而家用咩app trim短d片？

Option + update

大機會有bug

我已經頂唔順買左個battery case用

BT 5.0 後，就算有野連住，都唔會食電
所以新iOS design 上想你長開

半推半送啦

重到一個點
不過真係好好用

未上13前都好正常 一上就明顯有分別
除非舊電咁岩10月開始死

咁繼續用13.2囉

13.2真係超慳電喎

係你個tg名

係咪長開黑mode

Auto，入夜先用

用咩機啊, Pro Max?

妹妹 姐姐來揾你啦

佢成功啦，人人一見Carrie就，以後香港無人會用

你部機如果本身高電量
唔會太覺

Yes，但都係13.2慳電過13.1

冇貨呀

用到但功能唔知

好似冇除落嚟自動暫停/降噪長開冇得轉關閉或通透模式等等

Iphone8最近兩日成用用吓熄機
要插電先開得返
啲電量顯示又好飄忽
請問有無巴打知咩問題

利申 13.2

內置edit

換電啦

左上角長期出定位圖示，好似係天氣app出事
升左13.2就係咁，係咪中左bug

上面嗰部真係iPhone嚟？

完全大陸機咁款

拉落下面好似有得教顯唔顯示個三角形

黨嘅gps

高仿 iOS ui

成部手機都大陸野

唔係個繁中UI嘅話
根本係一部大陸人用緊嘅iPhone

國絲已經預備好黑絲

不過我表示明白，你份工既關係。買樓係中國人多既，打關係既野

唔割

其實我都係叫佢乖乖地用番其他耳筒算
Apple嘢有一半價錢都係買成套ecosystem加成
無端端An機+AirPods盞冇癮

終於明你做咩咁多負皮

痴撚線
條友支那仔黎

透明mode叫嘢食好得意

請問有冇人用apple tv / Dyson?
而屋企有超過一個人用(唔同Apple ID)

唔知點解搞極都係得我自己部iphone用到Remote app 同Dyson app，另一個人唔得

頭先2pm 又一城有過一秒

發現升左13之後每日響屋企都總要斷幾次wifi

巴打介紹返 華為有新機

唔明點解唔整face id

之前返大陸做野，down左無del到，宜家del晒，我係香港出世香港人。五大訴求，缺一不可

WOW 個MON 幾正
但唔換電腦啦

全世界等佢轉keyboard

應face唔face
應touc唔touch

個捷徑app有無同靜音掣一樣嘅嘅命令？

想買iphone 8 plus 但搵唔到邊度有特價

macbook 揭開unlock
明明個流程好順

兇宅平緊$1xx
用痕身卡回多少少

仲要大把位比佢整

Aw 一開就解

Apple TV 一年免費

坐咗幾多耐

心郁郁想升13.2 想知3d touch情況如何
Cut剩幾多

其實點解DXOmark咁耐都唔出11同pro 嘅reviews

呢檔嘢仲信得過咩

先唔講cut幾多
13.2條ram好廢

除非你要用AirPods Pro先升

tap n go無錢都想係咁扣我 設定嗰到又取消唔到

想問問依家嘅iPad Air ，iPad，iPad mini係咪都係60hz

想問下d 劇係咪無中文字幕？

冇㗎啦 原生3D touch只係可以快啲叫到haptic touch menu出嚟
App大概得返whatsapp未cut

個case好似每入一下褲袋都多幾條痕...

屌那星 出到.2都重搞到咁廢？又話快咗嘅喂
咁繼續留守12.3.1算

冇乜可能低過60 㗎喎

得iPad pro 12.9 gen2 10.5 pro
iPad Pro 2018 (11, 12.9) 有120

Apple 未俾錢

呢度轉架嘛

唔該曬巴打想問問做筆記60hz夠唔夠做

有呀 仲要係廣東話 既中文
但係唔知略解download 咗就冇得揀

筆記當然夠
但你想加埋娛樂用 聽歌睇片就 pro系列4個喇叭好好多

AirPods case不嬲易花
但係用幾情年都換啦花咪由佢花
唔用case先夠細方便啲同埋閂盒個聲最正

利申：代代AirPods都唔用殻

自用花咗都冇所謂
不過都會搵套，做完運動流汗好跣手

點解仲有信息sd嚟

實際佢有冇扣錢？tap n go交易紀錄應該會有寫

我個AirPods殼花到好似上過山下過海咁

諗住加care
跟住兩年後先用套

想問下pro 10.5 case 同mon 貼有冇推介
啱啱買咗部翻新

AppleCare +

去啲細鋪求其搵個case連cover +膠貼算

玻璃貼會好重

唔拎出街用 直頭唔貼都得

Smart Cover

有冇人知whatsapp語音點樣較返做用聽筒聽嘢
更新完ios13只可以經喇叭

想知 其實係咪加279就3舊可以換曬 定279x1

照平時聽電話咁冇聲咩？

我都想知 如果係就必加

正常聽電話冇問題
唯獨聽wtsapp錄音唔得 耳仔靠埋去就停 要用喇叭播

是撚但啦，裝埋呢堆app有冇bug都冇分別

用咗殻之後好似好啜手，入褲袋唔方便

唔撚理，照加

我買左airpods pro
但唔見有1年apple tv free比我啵 點先有

Btw離題一問 多唔多巴打用ios 英文介面？

買AirPods pro 無份

購買全新 iPhone、iPad、iPod touch、Mac 或 Apple TV，獲享 Apple TV+ 免費睇足一年

日文

追前post話有咋

日文巴

英文

係囉 搞到得我開咗盒

唔緊自用

我用緊台灣中文
近排學緊英文 想轉英文(us）學下
我知咁講有啲無聊

學英文買個Netflix 淨開英文字幕睇美劇會學得最快

Good idea
佢個plan分三個grade即係無所謂家庭plan?
都係計一個帳號？

自己方法係一星期租一套itune$8電影

佢淨係睇你同時間有幾多部機開緊Netflix
唔同plan唔同限制
同埋建議睇sitcom
一來d劇情輕鬆d
二來d英文會生活化d

明白join黎接觸多啲生字

又可以啵 完全睇英文字幕睇夠一日
改下電話介面希望有幫助

我覺得英文介面順眼過中文

有同感 同埋有啲中文解釋 睇完都唔係好明咁

iPhone 2G開始用英文

英文介面唔係學英文用 係for順眼
同埋冇殘體

唔講以為用咗幾個月
做乜話個殼花都有負皮

iPhone X iOS 13.2 wifi 唔穩定 打機/FaceTime 會不停disconnect 跳4g/ wifi

我起碼一年後先知答案

我係一開盒就好多條痕
個心唔舒服 好似二手咁

買care啦 唔見哂兩邊都係600有找

淨係見有人話以前買左8同XR都有咋

我會加
btw落store買係咪要check機 未試過後補care

呢個仲正

今日係士多買，唔使check，最好帶盒，會scan上面barcode

我見就無嚕

你無講錯既 順眼

我爭兩隻角同肚

Down左，不過13.1.2都有bug不過無發熱問題

要見屍喎 唔見單邊冇得保

始終個UI 係英譯中，有時啲中文怪怪哋

中上是咪假野嚟

睇嚟都係

我用英文主要係字母一眼睇到係咩
中文字太似要搵

幫人問: iphone 8 (ios13.2) 個 rest finger to open 唔work, 係唔係bug 嚟？

都係果句 當面扑爆佢

唔見單邊點扑爆

自
以為包唔見

AirPods pro 無線叉電未滿自動停fix咗未
利申用apple 官方賣隻mophie

未
佢自動停左過一陣又會叉返

Ac+落唔到手扑爆隻錶
直接加錢換ok?

吹下有咩問題，之後堅持換

Apple store邊款無線叉買得過

得xr/airpods pro

舊電倒水

Belkin Boostup我覺得唔差

話跌咗落屎坑

灣巴有無用無線叉？
Belkin 我落場摸下先

呢兩日Facebook廣告見到belkin座枱同企款都做緊特價

仆街！仲要睇支那01

On9撚，會好聰明咁話，我想試哂雙系統
好似Android + iPad
或iPhone + Samsung watch

返大陸啦

我對airpods pro冇送atv+

macOS上咗Catalina之後

用iTunes去backup部iPhone

個介面超級難用 九唔搭八

好地地一部iPhone

俾你搞到好似支那殘體字 狗屎垃圾手機

見到都想嘔

AirPods個case好痴油

預左要比個套佢
Apple都唔知點揀物料既

平放款定係斜立款實用？

IPAD AIR 2 升唔升13好？

尋晚一開盒就見到成堆

等買套啦

易花 又會變黃

都唔洗係個盒入面就花定先掛

我唔會買
佢個design買斜款應該都可以平用嘅

電腦節果時特價$228買，貪佢放枱面直擺FaceID tap to wake解鎖，部機打橫擺叉又得，不過想叉埋AirPods要買返平板果隻，

如果斜立款可以較角度平放仲會有人買平放款

唧係依個。lock screen 時將手指放係home button到會開screen, 再按落去就unlock

不嬲㩒一下先開mon+unlock

原來無

我有airpods可能要焗買平放款

今時今日apple 既qc....

市面上可以自由較角度既好似得一兩款

可能俾啲工廠妹玩完一輪

唔係
Rest finger to unlock係可以撳一下power再放隻手指上home button unlock
分別就係睇下你想home掣定power掣打柴先

原裝工廠妹耳油

大嬸有你份

Edit完可以revert 一樣keep曬全條片食位

64GB?

無位就直情抄走啦，預咗拍片就買最大GB

想問下購買過既app係咪得隱藏冇得完全刪除買過既記錄

PRO MAX咩色好好難揀

你地真係好狠重口味

唔買最靚

唔得啦 8plus發夢碎了

黑

想問下有咩2 IN 1 charger 推介
想一舊叉哂phone同watch

幾時出13.2.1？

發夢仲買咁貴？
買平機啦

買貴機唔係問題，問題係發夢唔好用貴機，仲有部7 Plus/SE做士啤

買8仔啦
方便單手操縱

有無人真係咁印

巴打，送部iphone5 比你用住先，靚機留係屋企

需要留to

13.2咁伏咩

點解開住都唔會食電 唔係好明 咁隔離wifi 都係？

請問如果將MacBook嘅相upload上iCloud，有無聽聞過會唔見咗部分相？

同埋cloud上面嘅file size會唔會被壓縮，再download落機會影響咗相片質素？

發夢手足 有需要 我有部6仔 留what 上水攞

tim cook冇上連登

佢諗得11pro 即係有錢啦

買左個令月

希望部7仔捱到出年十月
唔升13保平安 (一定倒到仆街）

上左Catalina之後係cut左iTunes呢個功能喎
轉曬去 Apple Music/ Apple TV/ finder個度

我係響iTunes撳來撳去 攪咗好耐 個所謂Finder終於識pop up出來

遲啲老翻會印Copy from Chi Na

我覺得轉通透mode應該要俾人set埋自動暫停播放囉
之前用MTW一直都有, 而家轉通透同人傾計要再禁多下暫停..
少少煩

想問一個關於影相嘅問題
點解有時幫其他人影相，大家都係iPhone
佢trigger 個shot 個反應好快，半秒就影到，但我嗰部就點都要load 一 load

開咗live photo?

睇你電量咁低先叉電好正常

好難用咩

係咪成日整到部機好熱啊

Live Photo , auto night mode, HDR 都冇開
利申 iPhone 11 Pro

11 就可能因為deep fusion

開左黎用？

只係諗住除電話外 做家長照顧小朋友
幫補佢哋交通費

我估應該係因為faceid set零件有一定厚度
但向來MacBook 個mon上蓋都做到好薄
要整faceid就要改變呢樣野

Apple watch unlock 都好快

正常運作嗰陣真係好fit
但係有陣時都要我打密碼

拎返隻陳年ipod襪出黎袋airpodspro

係係,我轉左新機後唔記得home button點用
係要配合raise to wake 用嘅, 我記錯

隔離airpods po有幾個

依家係咪等新iPad pro 好

Kind of

點解買左iphone11但appletv+都係得一個月

升級iOS 13.2未？

我就係想聽住歌都聽到人講 好好用

如果停埋咁點解唔直接除左佢呢

除左易整唔見

你地去唔去到app store？成日都去唔到，但去其他app又冇事，應該唔係network問題

原來買部iPod touch 咁難，要去士多先有貨

why iPod

iPad Real Photoshop

係watch上面係真·透明模式

公司用

而家冇細鋪入啦

3舊水咁平

上網睇要成千幾

想問下iOS13個photos點先可以好似以前咁刪一日既相
以前可以揀日期刪相
宜家好似搵唔番

好似幾正

iPod已經小眾到連大鋪都嫌冇肉食

正常 出ipod touch不如出ipad

即係 新藍牙已經設計到好低用電

E.g 有啲人會on99 唔係屋企叉iPhone 電，話要慳錢，返工先叉
(熄藍牙）

但原來喺屋企叉足全年電都唔洗 $10
(藍牙用好少電）

但唔洗就嚟就去
(藍牙幫airdrop, gps, handoff)

咁你喺唔喺屋企叉電？熄唔熄藍牙

Apple出到部iPod touch咁樣
想好賣都難

rest finger to unlock同raise to wake都唔開嘅話要撳兩次home button先unlock到

Setup 嗰時仲用physical home button 好唔慣，moon又細

兩樣都開晒嘅話就可以唔撳 home 制都 unlock 到

連touch id都唔俾呢下堅攞命
唔睇ram同u嘅話完全係番咗去2013未有touch id嘅年代

有冇人上左13.2 經常冇通知鈴聲? reboot完過一陣又冇聲

App store錢可唔可以買禮品卡比人
有乜方法可以轉走app store入面啲錢砸住咗啲錢係到

買iCloud

一冇Wi-Fi就上唔到網
慣咗streaming聽歌睇片
對我嚟講好唔實用

成日miss電話唔知關唔關事

今晚唔知會唔會有新beta

我唔會再同apple玩永續beta

13.2咁廢 老味都上咗先

明智

我都用緊呢個

有冇巴打知13吋mbp張graphic card 645同655有咩分別

有冇試過叉到90幾%就停叉電，側邊橙燈係咁閃，但過一陣又繼續叉
利申：冇開最佳化電池充電，我摸過塊板同部機係唔熱唔暖既

我有開最佳化初初都會停係80%
而家習慣咗我嘅差電模式無你講嘅情況喎

好吸引

係度唸緊如果想叉埋AirPods放兩包煙升高唔知得唔得

太大不了

我都想入呢款 充airpods係咪要加墊

配iPhone ipad , $1k 左右有咩藍牙耳罩式耳筒好用？

IOS 13.....有時個app store會係咁crash
要重新開機先解決到
有冇巴打都試過咁

Crash就冇，間唔中reload就有

一禁右上icon(update app)，佢就係咁閃(reload)

返工先叉電
係咪真係有人咁度縮

你遇到既問題咁特別

這世界什麼人都有

Pro max 由13.1.2直上13.2之後覺得食電咗
有無人都係咁？
洗咗機再回復返都係咁

iOS 13.2食電係新功能來 放心

Ios 13.1.3

有時間試下砍掉重練

13.2 pro max
有冇人同我一樣 wtsapp一入就彈app
灰畫面後仲叫我Del 咗佢再install 過
真係完全用唔到

比幾日時間佢觀察下，唔覺13.2特別食電

有冇人好似我咁，長期開住慳電模式，無論幾多%都好

哩到
習慣出門口就會開

有冇人試到 deep fusion ?

有無人知runescape ios新版幾時出

13.2 比13.1.2 好好多

Apple係咪唔打算fix ram問題

好期待update

4g ram reload都幾勁，你仲要3g ram

10.5 pro都係咁

部ipad愈來愈少掂，可能同我份工有關掛，唔使搞咩文件

iphone 7中左no service.. A1660機
想問宜家有冇得換？
同埋我電池唔係原裝。。換唔換到

如果check到唔係原廠電可能唔得

Thx 巴打 明白晒

大家好 我係Ray Ma

出左新片

有冇人gmail 收到dark mode?
睇twitter見到話一個月前已rolling out

成班人都話roll得太慢

利申 我都未收到

想問下有冇人用耳機線傾電話 較咗大聲但過一陣又會變返細聲 係咪部機既問題

用緊iphone11 ios13.2

Here 一個月前已有

屌

10.5"+iOS13用撚到燥
Safari彈RAM密到
響網睇片無得pinch+zoom=用番iOS個player，要焗用d濕鳩website個設計俾mouse既player

講真個Apple Tv + 完全唔吸引

無錯
如果有itunes 嘅戲就唔同晒

應該係airpods問題？

如果你有無線充電盒並使用與 Qi 標準相容的充電器，請以狀態指示燈朝上的方式放置充電盒。狀態指示燈應會亮起數秒，之後會關掉並繼續充電。如果指示燈沒有亮起，請調整充電盒的位置。如果充電盒仍然無法充電，請嘗試使用充電盒隨附的充電線。

係著幾秒就熄架喎

我知
問題係叉電板個指示燈熄左

有無人隻Apple watch 用Spotify 果陣同iPhone 同步唔到
本來你手機播緊歌watch suppose 都會同步顯示佢播緊
但依家隻Watch同步唔到
去Watch apps 果版仲要無埋個Spotify

咩牌子黎

個充電盒都睇唔到佢叉滿未

我計過充15分鐘左右就斷
斷5分鐘左右又開始充返

睇到架
tap 個CASE 個燈就會着返

對外國人可能都吸引既，netflix電視電影都有，依然有優勢

你個差電板咩牌子

Shortcut會唔會做到

無牌子
唔關叉電板事啦
上面巴打用belkin 叉都係咁

iPad Pro 是現時最完美的 iPad，全螢幕設計加上 A12X 高效能處理器，速度比 A13 的 iPhone 11 Pro 有過之而無不及。不過本地的 iPad Pro 售價很貴，但近日 Amazon 推出優惠，11 吋 64GB WiFi 版最高可享 19% 的折扣，而 iPad Pro 12.9 則有 15% 折扣。當然必須要外海集運吧！

1點58分

即刻無哂人講野，棍棍加油！

我用mangotek隻4in1
一樣 放上去幾秒後塊板會閃燈 差唔到

會不斷叉不斷斷
但唔知佢係咪真係叉緊

話說之前唔係話罷買apple咩 一出airpods pro就衝去買

iPad wifi版好似全球保

呢度有話罷買咩

我上次幫人換係換部新機 不過你換左電可能未必比換....

可能記錯 之前有人話咩tim cook奶共又話裝修apple又剩

係

想買12 64gb wifi 衝唔衝得過

Beat solo 3有無伏？

唔等埋Solo Pro

屌米Watch成隻watch咁

ios 13 點樣disable 個memoji stickers
whatsapp 永遠最左都有
google 完d 方法都仲係 係度

我屌小米換錶面嗰個方法一樣

nope

小米連notification control centre都抄埋

抄米 不意外

痴撚線 賣到同S3差唔多價錢

冇得disable?

1300 值咩

App drawer柒到

iPhone X 加iOS 13啲電真係好撚倒水

X換唔換11 pro max好？

whatsapp update左
d靜音group都仲係有主畫面通知標記

上左ios13真心食電左
利申xr 藍牙連耳機加aw
但係我手機返工好小禁
由7點幾用到而家得返57%

Pro Max 13.2續航都好差

往年大更新年年都為Apple護航 今次iOS 13真係

往年起馬新機唔會有咩大問題
今年真係食撚咗屎
唔知係唔係太多product line搞到咁

仆街
更新完10.5.1
個Lightroom讀唔到相

macOS

都係 咁多product可以互通 成個ecosystem愈黎愈複雜
有意見指同埋係太多新野太少時間
連Catalina都食埋屎

入面提到"Crash Reports Don’t Identify Non-Crashing Bugs"
restore相變哂空白 restore完過唔到"start to use iPhone" screen
真係

今年新機唯一輸既係Ram
FaceID、三鏡頭、Deep Fusion，13.2後台又閪，11 Pro系列起碼都6GB Ram啦

升咗13.2 之後 AirPod 成日斷

唔知幾時先fix到

Max 好大部

用緊 好正

冇
冇face id嘅機都會出現

之前12真係讚壞咗
又變咗iOS 11咁

所以mac我真係睇定啲先
雖然唔up用唔到Airpods pro

AirPods pro都斷

iOS 11 final去到11.4.1，12去到12.4.3，13可以去到幾多呢

係咪痴左線

唉佢而家出乜都up撚咗先
今晚有冇呀

lihkg真係瘋狂reload
反而reddit完全無事

係 個別app特別嚴重

用win10既巴打
你地既itunes更新正唔正常?

幾時有13.2.1

個個都等緊

分分鐘今晚

好少可13.2正式版出完之後幾日應該會有13.2.1或者13.3既dev beta，但今次冇快啲fix啦屌

2000蚊
如果2揀1
買apple watch s3 定airpod pro好?
本身都有隻淘寶真無線用緊ge...但傾唔到電話有d廢
手錶就用緊普通手錶

AirPods Pro

AirPods Pro
除非想做運動先watch

我唔知係我真係用得少定真係核電
9個鐘仲有75%，自己用感覺係核電
之前差唔多usage只係會得返50左右
但係 reload真係好嚴重

利申：Xs細機 iOS 13.2

升咗13.2之後AirPods啲電用得好快

今朝起身XR一晚跌>20%
得返10%要即刻插電
睇埋今晚先，第一次跌咁多

終於有多點功能既ipad 版 photosop 用

Photoshop

你用開咩app

唔係話係真full ver.的photoshop咩

我見有部份功能未用到

要俾月費
我繼續用Affinity Photos算
一次買斷gur好多

點知都係無fix reload
劇本通常都係咁

正常上網冇打機

話說選字個放大鏡係咪開唔返

Adobe應該好少買斷
公司用Photoshop, InDesign都係逐年課金

認真答
AirPods Pro

好似係冇

自用真係頂唔順訂閱制 索性唔用

其實8k 應該唔會咁快普及，但係差$30就唔好慳啦

講真呢啲線用十幾廿年都不為過
而家未普及過多十幾年點都普及晒

$30真係唔需要考慮

求下Apple出update啦
部7plus仲衰過5S 出一出就reload

airpods pro粒電大過2 但係唔開nc都係得5hr
邊個位食電

apple tv 4k 都只係去到2.0
不過2.1線嘅信號品質會好啲（ 只限長線）

x/xs 玻璃貼可以貼 11 pro ?
我見閃魔分開咗

睇嚟都係冇Update

聽筒唔同

得灰色11 64GB係16% off

寧波人？

我接受

明明同一個Apple ID iCloud
點解隻Airpods 用係iPhone連到
跟住iPad就話not your Airpods

調返轉我跟佢pair咗iPad
跟住返去iPhone又話not your Airpods

13.3 beta 1!!!!!
狗衝

等report

唉！為左隻AirPods Pro功能繼續留守13.2，唔係既話一早落返去13.1.3，最多慢慢setup過部機，逐個app裝新機Pro Max啲電好似用返之前Xs Max咁

等你報告，即刻熄PS4 mon住post

冇電 要叉陣先

我屌

dl緊，跪求好過13.2

我唔撚理了
13.2太垃圾
Beta 1都上

等緊up

咁就大碌

我無勇氣

我覺得13.2真係屎嚟

屎到咁再屎就屌爆Apple

更新完13.3又冇咩喎 正正常常，試耐啲先

仲有無reload

唔覺有

13.2頭一日都有人咁講
試真啲先
preparing update

13.3 beta可以off memoji

睇黎得我地兩個做看更

屌你個老母又reload

我係唔係要停一停手先

好嬲

7plus快手落13.1.3

reddit啲人都係reload

咁我唔升住

又見返美馬ipad pro個優惠，全新機平過香港買翻新機

有少少後悔當初買左2手機

我發覺佢係reboot完好一陣
跟住慢慢又reload

減慢左kill rate？咁等唔等於有改善

13.1.3就掃mon lag

應該係用幾日又會變返13.2咁

13.3 beta p&d彈game

唸住聽日去電話公司到出 11 pro max 好無，第一次用apple
見你地係咁講個ios有問題，換唔換好
有無其他野需要留意

whatsapp要俾錢過喎

係電話公司？定係要去apple store 吖

想請問去偉訊比錢佢用部機得唔得架

去wilson買免費同你過，買完去wilson就會收你錢

13.2 咁都出到街真係痴線

感激去電訊商平d

13.1.4beta黎

平幾多先
胃信好似有啲咩卡有回贈 過埋whatsapp
放低俾佢搞輕鬆隔一陣拎返機

利申非打手 純粹啱啱幫個親戚入坑試完

cmhk 9799 好似？ 9千幾好似幾平

我覺得好好多
之前 Safari 擺最 top 都可以 reload

呢個時勢仲幫襯中資...

而家用落係好過13.2 但未去得返13.0 beta/ 12水平

土共国企

鬧鐘唔響兩日都遲到 屌

係咪開左垃圾電話個功能

原來後面粒制係咁用

Ipad升左做ios13, safari就無左以分割頁面顯示新link, 有冇得set返架？

13.3 升左未

tap個盒 唔係後面粒野

瞓左冇睇 chok已經買左airpodspro?

佢一早買左但無開盒，知道apple tv+有free一年就狗衝開左

升左13.2 都冇

幾撚時出13.2.1 好撚煩又reload 又斷藍芽

有冇話邊個位
我tap正面有燈果面tap極都冇反應既

無線充電緊Tap一tap 會著燈

用beat solo 3 會唔會好傻囝？

2米應該都算長線？

Anyone updated ios13.3 beta1?

AirPods Pro 邊有 Apple TV+ 送

係咪confirmed deleted this function

Up 咗 好過 13.2

呢個post有人講過拎到1年
但我冇 唔知係咪fix左

有無人部11電池健康已經得99%

連登覆野想用safari搵張圖，入返連登 乜未字都冇晒

我見啲人話13.3 好左少少?

12.3部機長期暖

有冇巴打試過熄左auto screen brightness
但個mon 依然係會自己調節光暗？
依個係bug定係hardware有問題

你係咪用到太熱

即係有改善？

應該係
尋晚拎住部機都同我block Apple support電話
重以為淨係block垃圾電話，點知係聯絡人以外所有電話

但係屋企唔戴錶

YouTube 可以用個app download 片同埋出左YouTube music 唔知wow左未

Thanks to iOS 13.2

通常public beta會遲developer beta幾耐先比download？

升左13.3

1日

唔係要join plan架咩

有冇巴打部xs打陣機舊電就已經好熱
同啲電好似倒水咁
有時碌下ig連登
幾分鐘已經冇1%

13.3beta 用左6個鐘未見有13.2咁勁嘅reload

最好睇多兩日點先好升

不過今時今日有ipsw 唔怕啦

不過算 戴得舒服就ok

好似可以直接搬個tab做splitscreen

有backup就得

唔係咼
我試過熄左個function
但用電筒照

佢都係會自己調節

原來匯豐卡去偉訊有回贈，宜家去緊

就係講呢樣

仲免費同你過WhatsApp

yea airpod pro 點樣買先最抵
ios 係咪新機最好完全唔升？

至少連登無reload

所以唔好去支國移動喇

Airpods Pro就算罷啦等大貨
未有airpods pro 一日都唔好升13.2

巴打
係咪新機最好完全唔升
你好似好有研究咁

感激巴打
airpods pro 乜宜家好難買咩？
之前我係an狗黎
無點留意

又唔係完全唔升嘅 有時有啲安全性問題都要up

btw你買完見到佢叫你升 13.2 可以唔升住

但係留意番 見到你話想買AirPods pro

買完係要up 13.2先用到

但係宜家係咪好難買啊 airpod pro

但11唔升13.2無得用deep fushion

咩係deep fusion

應該好快有現貨

依家個方法係用下面dock開多個新safari split
但係咁樣其實好麻煩
睇嚟直接split分頁係無左

我正式宣布13.3 無reload

not 100%

用左幾粒鐘連登都未reload 過

咁多巴打有developer beta

幾乎所有app 都無reload 過
即係話正常使用完全無問題

個個人都用得
dl profile 就可以

切記要備up

讓用戶選擇是否在 Emoji Keyboard 開啟 Memoji Stickers

點關？
佢一時有出黎，一時又唔見

Backup

搵到了

safari re兩次

不過連登冇事 其他都冇乜事

Thanks巴打

係咪最好archive backup？

嘩 正呀喂

有冇人 11 Pro
13.2
可以幫手睇下嗰modem firmware 係咩？

13.3b1: 1.03.04

1.02.14

呢兩日試到點解粒電大咗 off功能都一樣5hr

尋晚訓覺戴住訓 應該訓到一半甩咗隻 停咗播歌

甩咗嗰隻起身仲有電 戴住嗰隻就冇電

好似話戴住就會有個咩通氣系統 on咗

13.3 beta iPhone X 順咗
(可能心理作用)

豐澤個網咩事 俾人hack咗咁

13.3 whoscall有無炒

有無人用airpods pro 講電話收音好差？
成日比人屌我講嘢細聲

條野咁短，大聲啲啦

細聲到MUTE 左自己把聲,
得背景聲

13.3 game 都無reload

Feel the same

冇事

藍芽好似冇咁易斷

想問下你哋有冇人好似我咁出現兩張咭同一個台( CSL ) 但係一個收一格, 一個收爆既情況？
主咭會不斷收爆跟住一格再斷線再收爆，好撚煩

13.3 b1 幾好喎
YouTube 擺咗半日都無reload

原來係空氣流動系統

iphone 11 pro買咩moon貼好

如果tb就閃魔

閃魔都有好多款

Underwear扮The Verge 啲review

點扮都係Underwear 係改變唔到架

13.3 beta 會否倒水？
暫時13.2 電量好好 只係成日reload

好似好過13.2
同埋勁smooth 好貼手
可能錯覺

鑽石

唔洗成日reload食少好多電

13.3好似用唔到cydia impactor裝app

不能同意更多

閃魔首席打手

講真 佢哋啲片好業餘feel 唔太informative

個男人好難頂,個樣已經唔討好,又要學人講野郁身郁勢
平時邊有香港人咁樣講野,好撚扮野好柒

The verge嗰兩條仔有型格好多

THIS

Dieter 的review好正 最近仲多左d人生道理
另外Demi Lee幾有氣質同高質review

Gay

Web版YouTube Premium同iOS係咪分開，要比兩次錢

堅慳電

see ep4幾時先出呀

原來未齊？

date (day) time network episode title
12/6/19 (Fr.) 3:01 AM APPLE TV+ (#108) TBA
11/29/19 (Fr.) 3:01 AM APPLE TV+ (#107) TBA
11/22/19 (Fr.) 3:01 AM APPLE TV+ (#106) TBA
11/15/19 (Fr.) 3:01 AM APPLE TV+ (#105) TBA
11/8/19 (Fr.) 3:01 AM APPLE TV+ (#104) TBA
11/1/19 (Fr.) 3:01 AM APPLE TV+ (#101-103) Godflame / Message in a Bottle / Fresh Blood
好似8號有新EP,

買airpods pro真係可以換到一年apple tv+ 唔知old news咗未

點換

直接入tv app就有

都係得7日

但我唔肯定會唔會因為同我share icloud嘅fd換咗新機所以有 不過佢未redeem 同埋我係用自己apple id redeem

我係咁

連登reloaded

13.3係有Public Beta?

應該今晚

你似係拎咗你個fd嗰個

ok

屌你Apple
上年部6s去apple換左粒電
一年多啲粒電就話行唔到高峰效能
之前部Service Unit 粒電用左兩年都只係跌左12%而又無事

iOS 13.3 beta 1, 11 Pro
Keyboard Settings > Crash

iOS 13.3 Beta 1
Going to Settings > General > Keyboard crashes the Settings apps.

It crashes when there is no emoticon keyboard in keyboard list. Reset all settings fixes this issue until remove emoticon keyboard again.

係咪整好左ram management問題

咦

但係入去都係1 week

13.3 好用？
十仔

yes better than 13.2

想問問31/10喺Apple online store取消訂單 但係tapandgo扣咗錢 到依家都未收到退款 正唔正常？

佢點都會俾返你 只係快/慢
可能好多人cut單

有冇mini用家有用keyboard case

我就係咁做。本身用緊s10+
想用Airpods Pro. 開賣時順便訂埋iPhone 11 Pro popo 綠

呢到有無人同時買I Phone 11 同iPhone 11Pro

無端端做咩要咁做

儲

見到smartone iPhone 11賣緊$6099,有啲心動

唔該想問宜家 新機升唔升13.3好

儲嘅話應該等下年出12嘅時候買減價11

買咗呢舊嘢 好撚可愛

淘淘貨？

喺amazon買 不過應該係大陸嘢

陳年Mac

太貴

我都儲咗好多Iphone

老系都升左先，13.2 reload 到含家產。藍芽斷到仆街

我依家係13.1 巴打，咁係咪唔應該升住

一定唔好升，依家日日搭車藍芽耳機斷撚到唔洗用咁

我而家升先 一陣報告

冇嘅 beta出咗未㗎

有了

等你出報告

我都等緊

岩岩我又打磨下部Xs max
閃令令

有無巴打識鍍膜
打磨完，想keep住閃令令

玩夜啲 都咁有energy

份工關係，搞到我幾時都訓到隻豬咁，幾時都可以工作10小時

未睇到報告訓唔到唔知升唔升好

唔好升住 13.1.3ok好用

但係我聽日想買airpod pro

你買到先算

衛訊有

依兩日部電話成日都唔彈訊息通知 有無人都係咁
要㩒入個app先知有人搵過我

有翻台灣旗未

冇 應該唔會有返 瀨共

13.2個reload情況係明顯改善左

有無人個鬧鐘變到勁撚細聲

自膠
自己較到個音量最細

又要永續beta了

點磨？

會唔會係上年買product 送

定唔知咩 就activate到

+1
好後悔 好似望住堆不獲承認嘅前朝銀票咁

Apple Watch 4, 5 會唔會被cut頂？

而家新airpods 2 非無線平到$850-$950 好想唔等pro

狗衝緊13.3 PB

我都係

買左airpods之後健康多左個音量
佢度緊耳仔嗰邊 定係附近環境？

出左1日DP
咁快PB?

唔係不嬲都隔日就有架咩

DP同PB其實有咩分別

你隻耳機開幾大聲

出咗啦

Dp 比developer試bug
pb相對應該係會穩定啲

無印 抹銀布
淨係白色機先用得，如果唔係會花

係呀，靜嘅地方無問題
一去人多或者地鐵就出事

I SEE 但用緊DP使唔使轉PB

無撚計
條野太短
一係自己大聲啲

PB 只係遲 一日至一個禮拜嘅 DP

冇分別

係咪應該好快有正式

44會cut少少個差電icon
其他冇問題

應該係，13.2太廢

sor

求link

乜都唔洗，就咁抹條銀條就得

thx

成功換電
923-01962 Speaker, iPhone X HK$ 0 HK$ 0
923-02253 Battery, iPhone X HK$ 549 HK$ 549
總計 (不含稅) HK$ 549 HK$ 549

電量呢

有無人打機轉出去覆whatsapp之後入翻game會無左聲？

ip11 ios 13.2

屋企部SE無用
而家拎去apple會唔會換到gift card

會
但好似得幾百

可以去邊度捐

13.2根本最主要係拎嚟支援airpods pro
唔係買左都唔想升

13.3 用落好似有啲食電
唔通RELOAD 同慳電係唔可以共存

Deep fusion呀

啱啱終於換咗部 4K 電視.
呢個時候入 Apple TV 4K 會唔會好 on9. 出咗兩年唔知會唔會出新

竟然tv+啲戲幾耐會update一次，成個禮拜都係咁樣，冇新野update

冇套好睇

簡直係垃圾，試用得7日個啲叫人點課金啊

月尾有套靈異女僕

see 覺得幾好, 好似聽日有新EP

拍劇真係好燒錢
本身apple又冇ip
都唔知幾多年先搞到netflix咁

mola mola

搞成人台可能有得諗

屌iPad點睇...

套morning show睇到一半就瞓著
內容悶到仆街

引人開一年 但係冇嘢睇

而家TST APPLE STORE 無維修服務?
上網BOOK唔見有既

裝修緊 每日先到先得

我公司樓下就係TST
而家冇得BOOK
WALKIN仲輕鬆

你入4K 電視唔順便揀部內置apple tv+?

Sony 49 寸無.
Samsung 部 49 寸又 50 Hz Panel 廢

會唔會又好似itunes genius 咁終止

睇得出佢掟咗好多錢落去拍既，有開過see睇，啲音效係幾勁
不過morning show真係唔係我杯茶
內容又悶又無聊

其實see 都有啲慢.

仲要叫creator自我審查，好難搞落去

轉隔離post

兢猜Apple幾時跪低

為咗deep fusion換黎不停reload

Deep Reload

照計無reload 唔會食電，唔洗每次重loaf

升13.3

13.3 beta同13.2一撚樣

無再reload啦

iPhone X 加錢換機換咗部GHLZK開頭嘅新機，係咪即係2019年下半年整嘅全新機

平時就話Apple 野買第二代
Airpod pro又個個衝
衝左

應該係喺支那廠印？

點加錢換

applecare+ 加788

自動化捷徑食唔食電？

升咗13.3 beta 1 兩日既各位電量如何？
用唔用到hsbc, 渣打app?

翻新

冇研究過 定時定候先run嘅食極有限

俾中國人睇

X換完電都係倒水13.3

點倒法
13.0唔敢升
得番90%效能

過唔過到關

13.0 bugs
13.2打上食電

you choose

Ok thx 13.0 forever

睇下黎緊13.2.1 點

出咗啦，HomePod only

Apple綠色原裝皮 Promax
沙田士多買有單
Lup過一次唔夠一日就買左hoda
完全靚仔無花
最近想換uag
有無巴打想平平地接收左佢？
$200

13.2.1 係for啲人homepod變磚

文盲支那豬，識撚睇正體中文

真

太空個套好睇幾時出第四集？

部xs仲係12.0 up唔up 13好

唔係買咗AirPods Pro可以玩多陣先

想問依家邊到🈶️全新嘅iPad pro 10.5 賣

真以後如果真係有咩需要都帶唔到AirPods Pro過關

Xs升左 iOS 13真係痴撚線
10個鐘仲有60%電之前就算咁長standby都唔會淨咁多

啲人又話倒水好撚驚

出面有個post
去newegg買
全新就難啲

我留意到好兩極 我倒撚到西咁 而家冇乜background apps同用黑mode

唔得
13.3
半日得返5X %
屌

仲倒水

自從有dark mode部xs勁長氣

睇黎一係要唔reload
一係要唔倒水
是旦揀樣
我寧願要reload 唔倒水

可能真係睇運我都唔知點解會咁
我部機依家真係比 iOS 12襟用好多

咁既話訂得過喔

前排update完whatsapp
之後mute左個d msg 唔識係app icon右上角有紅色數字
有無解決方法?

利申: IOS 13.1.2

mute咗咪冇

Mute左係無Notification
但app icon右上以前會有紅色數字架喎

就係remove 咗

你update咗嘛...

明白了 無留意到update時
對於我黎講 唔方便左

Pro max 長期發熱不過全日4G用到12點仲有20

d apps 成日要reload

我都係留返係ios12算

Amazon有平 pro2018都有
我都想買 但係唔知點寄返嚟

唔會抺到好多花痕咩？

有冇人喂Siri
冇左嗯？

我銀機 有無巴絲留言點鍍膜

我拎啲抺銀布黎抺不鏽鋼Apple watch
抺到勁多幼花痕
唔知係咪用錯布
聽日去買塊muji 試試

應該係用錯，$25 3塊，你係銀鋼先好抹
即係鍍膜姐？有人話可以試汽車鍍膜支野

所謂抹銀布其實係拋光布
拋光原理簡單啲講係打磨
本身出廠鋼面都係打磨而成
打磨一定會有痕，而磨痕嘅粗幼視乎拋光顆粒
拋光布上面嘅拋光顆粒比起工廠用嚟拋到變鏡面嘅大好多，但仍然比本身明顯嘅人為花痕幼
所以本身粗身嘅人為花痕喺拋完光之後會消失但會多咗好多微痕就係咁解
解決方法係不斷用更細嘅拋光顆粒，即係型號更高嘅砂紙或者拋光膏拋到啲幼痕變成不可見

唔係用錯，只係打磨鏡面本身係要起碼三種級數嘅拋光顆粒粗幼
而拋銀布只係第一級
拋銀布嘅用途本身就唔係將銀器由粗痕累累拋到變成完美鏡面
而係將粗痕累累拋到變幼痕累累，因為粗痕會嚴重影響觀感但幼痕相對冇咁勁影響，尤其係遠睇嗰陣

See會聽日有新一集

用到，電多過13.2

其實siri有冇得訓練
我果個好唔聽話 叫佢唱首歌都推三推四

明白，有無幼痕累累介紹？

13.2.2 出左

理鳩你，上左先

屌，啱啱攤上床準備訓教，又要起返身開電腦更新

你可以就咁上嫁

之前post 過
其實用晒成套就得
粗目膏嘅效果比起啲平價抺銀布好，因為有啲會刮多幾痕你嘆
呢套嘢識得用啲拋光幼痕可以幼到要用放大鏡先睇到
如果有銀彈嘅話，緊係要再買啲比極細目更細嘅拋光膏啦

IPSW上穩閪陣

嗨～上咗13.3 pb

唔俾我安裝係咩玩法

模型撚

1. 修正了可能導致 App 在背景執行時意外結束的問題

2. 解決了 iPhone 在通話後可能暫時無法連接流動網絡服務的問題

3. 解決了可能暫時無法使用流動數據的問題

4. 修正了引致在 Exchange 帳户之間回覆以 S/MIME 加密的電郵訊息時無法閱讀的問題

5. 解決了在 Safari 使用 Kerberos 單一登入服務時可能出現驗證提示的問題

6. 解決了在 YubiKey Lightning 供電配件上充電可能中斷的問題

繼續beta 算了

上咗 13.2.2 睇下聽日點

Faceid 見到你個樣之後

有冇人會beta 落13.2.2 試下有冇bug

13.2.1去左邊

有無人試過鬧鐘唔響?

今日我較左2個都唔響

13.2

等你黎

以前奶過嘢不了

13.2.2 reload 問題已解決
電量測驗中

3. 連續兩晚收工落樓都收唔到data

Update啦

得閒先搞搞佢

即up 又要永續beta
Apple真係
7到要人玩beta 先掂

屌
原來係13.2.2

係咪用左dark mode+dark wallpaper?

痴撚線續航力

試過 不過係半年前 宜家係set兩部機唔同iOS 嘅鬧鐘
iOS 鬧鐘唔響bug係iOS 12就有

6粒鐘

無響搞到遲到

尋晚6 點叉完到而家重有44%

紅色❗️呢？

咩紅色？🎈🎈🎈

等有airpods pro既巴打覆

都係會
但吹吹個case 放耳機個槽位就無出現過

仲衰 姐係唔係software問題

13.2？部機熱唔熱？

尋日UP左PB 13.3
唔熱喎
不過之前13.2 都唔熱

有冇人上左13.3？
升唔升得過？

13.2.2 好食電

解決左reload又倒水唉

Pro max 倒水

13.3 beta 1 今日冇響 訓到而家

不如問邊個版UP完冇人話倒水左好過

今日先中左bug
差d遲到

有無人12.4收wifi好似差左
試過上網無問題
係唔知點test係router問題定手機問題

咩機

11

會唔會係音量提示果度較到最細聲
因為前幾日我先發覺點解咁撚細聲既啲鬧鐘
點知原來音量提示果度較到最細聲

終於喺你把口聽到呢句

因為今次真係倒水過上次

iOS13.2 今朝冇響過

11 pm真係好食電

冇搞過嗰度

我都無較過, 但自動跳到去最細聲

你係咪個睡眠時間個鐘係咪同你set果個撞先，撞左會冇聲

就咁開鬧鐘 睡眠時間未玩過

check咗冇跳

13.2.2暫時咩評價

屌 我又係13.3
今朝冇響 遲左到

咁唔知，我就多數自己set一個，睡眠時間一個，咁就多數唔怕唔響

剛剛由htc 轉會iphone 11,想問巴打如果將whatsapp msg由andriod 過落Ios ,是咪一定要課金backuptrans? 我見有d post話backuptrans唔support andriod 7.0以上,有無巴打試過,謝謝

除左大版本升降出事
細版降未試過出事

有時仲會食埋beta啲好野
但係用正式版

21世紀黎講係嚴重bug

記得當年8.4落8.3 / 8.3落8.2
都炒

iPhone X
100% Battery health
10cycles

70% Screen Brightness
Light theme

13.3 7 hrs SOT
13.2 5 hrs SOT
可升13.3 pb

iOS 13.3 okay wor

唔落喇 以前就會試
而家

safari 終於可以login返好多網站，竟然可以有啲咁低級嘅bug

13.2.2 wifi好似定咗少少

你地用Gmail app定iphone自己個官方mail app？係咪後者先可以配合Siri？

好食電啊

真？仲諗住今晚up埋佢

有咩workflow 配airpod pro 實用

我12.4呢幾日WIFI突然好柒
最上13.2
點知又出左3.2.2

想上*

Pro Max表示13.2.2好似有少少食電
BTW 試多幾日先

Automate play playlist when connected to Bluetooth device

點解好似愈Up愈柒咁 搞到我個13.0好正常咁

係咪只可以加晒所有歌去張playlist, 無得由佢自己搬晒資料庫d 歌？

試完

WTF？

收到

有冇人可以去Game Center 改名個到睇睇

乜料 bug?

呢張圖可能清楚我講啲咩

[member]岩岩都試咗, 好正

太陽只會去矮人村用膳

搞到我想睇日文講咩
不過我都係死返去用英文UI

[月經] iOS集中討論區 (117) 寧靜的世界 - 主動消噪